蘇打水機

想問香港有冇地方賣?
有冇咩牌子介紹?
同埋圖入面呢支co2易唔易買到

用1,2 次應該會放埋1 2 面

但又唔想成日買一支支返屋企

去批發檔/士多仔買一箱，除返開都係幾蚊枝

hktvmall之前優惠成打買都係5/6蚊一支

真係咁唔值得入手？

想買但成日ff佢會爆